大家仲記唔記得有得airdrop文宣

1020又話要超多人
但今日成日都得我一個喺街airdrop
大家同我一齊瘋狂airdrop、連儂、開街站宣傳1020啊！

記得養成習慣！

唔好錯過任何一個文宣嘅機會！

已經日日都 airdrop 緊啦

Android

我愛你啊巴打

10月20 九龍見
全民口罩

文宣材料

Twitter戰線

追擊CCTVB

有無發覺最近少左人收嘢？

airdrop 就好似派傳單咁
就算佢唔接 最重要係要佢睇到張嘢

同埋我未試過收 airdrop 文宣
除咗我 send 完比人 人哋覆返我之外

佢會睇到架咩？人哋send比我 我preview 唔到

Up

一時時

都係改返個靚名好

而家啲人唔開airdrop了

係，咁你有冇發覺最近搵到既人少左

不嬲都咁少

上次有收人 AIR-DROP 文宣

你望下你部電話
update完之後個airdrop setting有冇變到?

用開 macbook airdrop
不過今日真係少人開 airdrop